Title: Domani sapremo
Date: 2006-04-10
Category: altro
Slug: domani-sapremo
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sono andato a votare, ho fatto il mio dovere. Domani sapremo.

Sono andato a votare, ho fatto il mio dovere. Domani sapremo.


 Anche ieri ho avuto a che fare con le solite critiche, io ho sbagliato una volta soltanto a incazzarmi sulle mie vedute politiche, ora mi limito al mio parere e lascio stare, non voglio convincere nessuno. Convinco solamente quando si parla di eppol. :-)  
  
Per evitare di dannarmi uso il sistema *Zelig*, ovvero divento come il mio interlocutore. Se parlo con un leghista elogio Bossi, se parlo con un comunista elogio Bertinotti. Eviti di romperti le balle e stai simpatico a tutti, ma il metodo ha dei limiti: non riesco a parlare con qualcuno di forza italia. Non ci riesco.


 Ho votato e sicuramente non posso essere d'accordo con tutti i miei lettori, ma io non rompo il cazzo a voi e voi non rompete il cazzo a me, se proprio volete commentare, datemi del coglione.  
  
  
adsense  
  


